Citymapper拎曬全港交通資訊

點解Citymapper可以拎得曬全港既交通時間表㗎
Google Map都無咁勁 lol

垃圾...
啲料十次有九次唔準
差啲俾佢跣到

岩岩down左
好撚好用 google map冇出既車佢都有
仲要介面好睇好駛 可以記地址同一鍵返工/返屋企
出國旅行又用得
決定del左kwb個垃圾廣告apps

仲要有埋最佳入口最佳車廂